跟車太貼：維達係大老闆Tempo 根本無腰骨

Tempo:

說明：謝謝社會各界對Tempo的關注。目前,Tempo上半年在中國香港地區的電視廣告投放已於2019年6月13日正常結束，並不是臨時決策。就此前“重新檢視宣傳策略”的表達，意為公司常規的投放後所推進的評估流程。若因此導致大家的誤讀，我們表示衷心的歉意。未來，我們將會根據市場行銷策略如常進行香港地區的電視廣告（含TVB）投放。感謝社會各界對此事件的關心。我們堅決擁護“一國兩制”的方針，與香港各界人士共同維護香港繁榮穩定和諧的局面。

仲有咩廁所好用？

對於抵制呢樣野，好難叫到大型機構公然同你站台，有眼睇pp暗撐俾人煲大你估真係無壓力任你玩咩

仲要含TVB

all in 759 紙巾

推

連登仔下下暗撐都發大黎搞變明撐
想幫你都嚇走啦
連登仔醒少少啦, 唔使下下講到明既

連登仔無政治智慧，你係要人咁高調，人地咪揀13億市場，好簡單道理。
一早有人講左唔好立亂label 人地係民主品牌，係都唔聽，係要人意識形態都要跟埋，商家佬黎架咋。